30歲無女

30歲172cm高，正常樣，同屋企住人爛鬼舊樓，自己得得800k現金係手，月入30k，但無女
人生是否已完？

點解你覺得自己正常樣？

接受現實啦 成日有人自稱正常樣

你住好啲先講啦，80萬係手，3萬月入，住好啲敬老咪有人愛你囉

你對自己最自豪嘅事剩係得80萬
難怪你冇女

我無自豪

香港地真係要做富二代先有人睇得起

都唔知可以講咩好

正常樣 ?

你依d富二代唔明ga la

得172係窄左少少，但要求低d 豬西應該都食到

有女朋友未？